====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui dénature souvent un projet , ce sont des ruptures dans la chaîne — le moment de passage d ' une phase à une autre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

